有無屯天元嘅琴/電結佬想夾band？

如題
我地依家有枝rhy guitar，一個beatbox佬，同埋一男一女共兩個主音
平時都係玩 acoustic 嘅pop多，會busking。但busking前一定要夾好哂先
想有個識自己編野俾自己玩嘅lead guitar佬/琴佬
有興趣嘅留個tg傾下吖

自推
補充下，我地平時會喺元朗book band房練

就快十連

Beatbox

係呀 我地個beatbox佬本身識鼓，但又嫌busking 拎木箱鼓同爵士鼓麻煩 所以就直接beatbox扮鼓算了

巴打係咪有興趣呀 ？

自推

繼續推

無人玩琴同電結 ？

乜年紀

我地全部都係18 - 20歲

推

我彈琴 但咩都唔識

我地都係咩都唔識嫁
巴打有無興趣留個tg傾下 ？

有啲興趣
但係我唔算勁

識彈琴 想玩下